阿媽問我做乜對住部電話嘟起個嘴

唔可以話俾佢知我同我老婆視像通話緊

【行動post/多圖】922和你suck 8大行動（更新版）

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

好想奶

你老母知唔知佢家嫂係男人

希望伯母知道你係gay嘅之後 唔會做傻事

定狗

非

我遙遙領先於印狗

終於見返定仔po

見到男人

接受唔到兒子是gay佬

gay po

有無咀埋落部電話度？

有

瀨moon

有冇講鹽野

無

正阿

正呀